two thousand years ago

Two thousand years ago the proudest boast was “civis romanus sum”

Fifty years ago, the proudest boast was “ich bin ein Berliner”

Today, in the world of freedom, the proudest boast is “我係香港人”(I am hong konger)

Push

我係香港人

Stand strong, friends!

Thank you

This comment has been censored By The Communist Party Of China

I’m a HongKonger

pushhhh

Push ar dllm